[tg] 80後吹水活動谷

歡迎咁多位80後加入，返工無聊吹水，希望可以定期搞到活動或者聚會，夠20人開谷。

推